\documentclass[11pt, aspectratio=169]{beamer}

\usetheme{Madrid}

\definecolor{secundario}{RGB}{0, 130, 131} 
\definecolor{tercerario}{RGB}{0, 171, 198} 
\definecolor{primario}{RGB}{0, 34, 56} 

\usecolortheme[named=secundario]{structure}

\usefonttheme{structuresmallcapsserif} 


\useinnertheme{rectangles}
\useoutertheme{infolines}



\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{listings}


%Preambulo del documento

\author[Gitic]
{
	Edison Coronel-Romero
}

\date{julio, 2021} 

\institute[UNL]
{
	Universidad Nacional de Loja\\
	Facultad de la Energía las Industrias y los Recursos Naturales No Renovables\\
	Carrera de Ingeniería en Sistemas/Computación \and
	Loja, Ecuador
}

\keywords{palabras clave}

\logo
{
	\includegraphics[width=.1\textwidth]
	{assets/logos/unl-large.png}
}

%\titlegraphic
%{
%	\includegraphics[width=.2\textwidth]
%	{assets/logos/fliosloja.png}\\
%	
%}


\title[Tendencias actuales de software]
{
	Software en la actualidad
}

\subtitle
{
	Sistemas de información
}


\subject{Asignatura} 

\usebackgroundtemplate
{
	\includegraphics[width= \paperwidth, height=\paperheight]{assets/background/background.png}
}

%Contenido del documento

\begin{document}

\AtBeginSection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Temario}
		\tableofcontents[currentsection]
	\end{frame}
}

\AtBeginSubsection[]
{
	\begin{frame}
		\frametitle{Contenido}
		\tableofcontents[currentsubsection]
	\end{frame}
}

\begin{frame}
	\titlepage
\end{frame}

\input{sections/introduccion}
\input{sections/tendencias}
\input{sections/contacts}
\input{sections/back-cover}


\end{document}